買電視機換電視機集中討論區（6)

咁耐無人開新post 嘅
49" budget:5~7k, 打機 睇波 netflix bluray 片
49X8500G 好，定49FX800H 好？
不過pana 好似無咩鋪有貨了

43"
要 samsung RU7100 / RU7400
定係 LG UM7400 / UM7600 好？

AirPlay2 兩部都有
要係LG HomeKit / samsung Apple TV app 揀一個

32” 放床尾 邊部好？

個廳距離未計梳化2.7米，買55吋會唔會太大

40吋 3-5千筆直
睇岩左 PANASONIC TH40GX700H
邊到買會平D 最平4200左右

請問邊度仲有$5000咁上下既TH-49FX800h？
Price已經無哂

一定係Samsung
LG 只有OLED 可取 其餘都係垃圾

無喇，加哂價，panashop 都無

新手一問 平時少睇電視 主要尋日廳果部壞左 我媽要買
平平地$3k樓下 又大大地 4k電視 有咩好介紹??
見水貨Philips 55puf6263 $2500有交易 好似幾抵屌
有冇巴打比到意見?? 如果買左 都有機會想播下片 睇下波 or ps4下

HI
最近想DEL CCTVB 點知部舊電視又DEL 唔到
又用左10年(SHARP),想換電視,
想問49" SONY 49X9000G 係咪最好選擇,
會唔會其他推薦呢?同埋係而家電視係咪預佢3年就打柴呢?
筆直1萬左右,謝謝

想問下美森買LG/*** 43" 4k電視,係咪都要買100V火牛?
用app睇電視/片多

想買43吋電視 4k
43" 2018 UHD 4K Flat Smart TV NU7400 Series 7 or
X75F | LED | 4K Ultra HD | 高動態範圍 (HDR) | 智能電視 (Android TV)
巴打們覺得邊部好啲?定有其它推薦?目前自己比較偏好samsung,因為sony太貴,想盡量買$5000以下
最後有機會買40吋,如果有巴打有認識,麻煩推薦下!